---
layout: post
title: Собираем RAT для Android 
categories: Android
tags: hack android
img: https://img.tglab.uz/129366914/15168167865a68c9920780e.jpg
--- 


RAT - аббревиатура англ. Remote Administration Tool, в переводе — «средство удалённого администрирования» или «средство удалённого управления».

Сегодня мы рассмотрим RAT для Android  – AnMyth.

На мой взгляд, это довольно успешная реализация RAT, так как не требует от оператора каких либо специальных знаний. Он доступен для разных платформ с их списком, можно ознакомиться [тут](https://github.com/AhMyth/AhMyth-Android-RAT/releases)

![](https://img.tglab.uz/129366914/15168168055a68c9a580b36.jpg)

Выбираем, то, что необходимо, я решил не усложнять и ставил на Windows платформу:


После запуска, открывается панель управления:

![](https://img.tglab.uz/129366914/15168168305a68c9be48d11.jpg)

В логах уже видно, что есть один подключенный девайс, но сначала необходимо, создать RAT-файл .apk. В этом нам поможет APK Builder. Есть два варианта создания приложения, чистый AhMyth файл и скрещивание RAT с существующей программой.

Чистый RAT срабатывает на отлично, при перезагрузках админ панели, телефон/планшет снова автоматически подключается, при перезагрузках гаджета сессия тоже не теряется надолго, как только доступ к интернету возобновляется, мы опять получаем контроль над гаджетом.

Итак, совместим RAT с небольшой игрой:

![](https://img.tglab.uz/129366914/15168168455a68c9cd112a5.jpg)

Обратим внимание на опцию выделенную красным, желательно выбрать On Boot, так как запуск из работающей сессии Android часто не срабатывает. Создаем RAT:

![](https://img.tglab.uz/129366914/15168168565a68c9d8b9111.jpg)

После успешной компиляции приложения, устанавливаем его на целевое устройство и перезапускаем его. Сессия будет автоматически открываться, как только телефон будет подключаться к интернету. Запускать приложение не нужно. Ниже показана панель управления на уязвимом устройстве.

![](https://img.tglab.uz/129366914/15168168685a68c9e462afc.jpg)

Все пункты работают корректно, сессия очень стабильна. Вообще очень неплохой RAT,  рекомендую))

Если сессия отвалилась, достаточно позвонить или отправить SMS на целевое устройство.

Спасибо за внимание. 